tsla 苦主哭喪區

7連陰呀屌你老味

Mola mola

好彩姐

沒有信仰了

50ma穿

等緊400 就all in

其實有冇機會升返

三個月以來冇穿過50ma 如果收市企穩50ma考慮入

有冇止蝕派過黎傳下教

App已del

444以為好低入左是咪應該止蝕走

玩撚完

屌

唔柒止蝕

SH到2025應該無野既

呢度唔俾人講止蝕架
財經狗好撚惡架

2023 就ok la 唔使2025

長線 必升 老板嘅遠見 無人追到 又後生
上埋太空 太空旅行 普及 科技 大把嘢玩 佢會越撈越闊
就好似steve jobs未死咁 永遠有創意

其實都幾次由低升上450，460, 呢度都幾多人玩高追

3字頭唔買，4字先嚟買

以前都係咁跌㗎啦扑暈自己囉

跌到300就入

巴打捉到你了

你要唔要睇多次書？

對

下年已經ok 啦